民族黨反駁「唔係人」批評 強調永遠站在正義一方

香港民族黨召集人陳浩天上周向美國總統特朗普發出公開信，要求撤銷香港和中國在世界貿易組織的成員身分，遭特區政府和建制派圍攻，甚至被指「唔係人」後，該黨今日在Facebook撰文，指早前致函後引發社會激烈討論，除中國及港共殖民政府的口誅筆伐，更惹來不少「自詡愛國愛港的殖民鷹犬」高聲聲討，該黨強調公開信不過是描述出香港最真實一面，包括自由和人權受侵害、民主選舉久未實現、香港淪為中國殖民者及其本地傀儡榨取非法利益的白手套，強調「我黨永遠站在正義的一方」。

該黨指，《美國-香港政策法》基礎是中國和港共殖民政府一手破壞，指中國和港共殖民政府長久以來利用香港自由港和國際金融中心地位，進行輸入和竊取受限制的技術、協助受國際制裁的獨裁國家、經濟侵略他國等違反國際法的活動，「若然因此而招致美國政府凍結政策法，甚至招來國際制裁，則責任全在中國及港共殖民政府」。

該黨又稱，要特別告誡此刻為港共殖民地政府搖旗吶喊的兩面人，若然誠心服膺於中國同化香港的殖民統治，則取消政策法也無甚關係，大可繼續推進「大灣區」，繼續高舉「基本法」，誠心擁護習近平；若然既想撈中國油水，又想佔自由世界的便宜，不欲捍衛香港自由卻又拒絕付出投共的代價，將來必無立錐之地，「畢竟魚與熊掌不可兼得，縱觀歷史，內奸都沒有好下場」。

該黨強調，該黨始終以香港的利益作最大依歸，認為在美中貿易戰的當前，香港如欲避免牽涉其中，定必要撇清與中國之關係，唯有一個主權獨立的香港，才能明瞭地使世界各國知悉，香港並非是中國竊取他國經濟利益的共犯，而是自由貿易和產權的堅定捍衛者。該黨認為，美中之間的紛爭將愈演愈烈，香港無可避免地在西方自由陣營和中國封閉專制中選擇，「自由獨立的香港人抑或奴隸般的中國人。文明與野蠻、自由與專制、獨立與附庸、正義與邪惡，我黨永遠站在正義的一方」。

天佑堡主

商會班人精神分裂

佢地未知侵仔會唔會打到支那收皮,驚企錯邊